{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/aroomi-hyupjae.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아루미 호텔 협재점"
    },
    "text": "アルミホテル挾才店は2つ星ホテルで、済州翰林邑区域に位置しています。 このホテルは魅力的な場所に位置しており、宿は金陵海水浴場から2.8km、オソルロクティーミュージアムから14km、済州中文リゾートから25kmの距離に位置しています。 当ホテルは、客室内のエアコン、専用バスルーム、無料Wi-Fiを提供しております。 また、挾才海水浴場から2.2kmの距離にあるこのホテルは禁煙室があるだけでなく、薄型テレビなども備えた客室を提供しています。 一部の客室は都市の眺めを提供しており、すべての客室には机、やかんなどが備えられています。 また、宿泊施設にはビジネスセンターと無料の専用駐車場もあります。 あるみホテル挾才店から博物館は生きています 済州中文店は26kmの距離に位置し、新羅免税店は27kmの距離にあります。 最寄り空港は済州国際空港で25kmの距離に位置しており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルミホテル挾才店は何つ星ホテルですか？",
            "answer": "アルミホテル挾才店は2つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "アルミホテル挾才店はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "アルミホテル挾才店は済州翰林邑区域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アルミホテル挾才店はどの観光地からの距離ですか？",
            "answer": "アルミホテル挾才店は金陵海水浴場から2.8km、オソルロクティーミュージアムから14km、済州中文リゾートから25kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アルミホテル挾才店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アルミホテル挾才店の客室にはエアコン、専用バスルーム、無料Wi-Fiなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "アルミホテル挾才店は禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、アルミホテル挾才店は禁煙室があります。"
        },
        {
            "question": "アルミホテル挾才店から挾才海水浴場までの距離は何ですか？",
            "answer": "アルミホテル挾才店から挾才海水浴場までの距離は2.2kmです。"
        },
        {
            "question": "アルミホテル挾才店の最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "アルミホテル挾才店の最寄り空港は済州国際空港で、25kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アルミホテル挾才店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アルミホテル挾才店のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "アルミホテル挾才店から博物館はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "アルミホテル挾才店から博物館は生きています 済州中文店は26kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アルミホテル挾才店から免税店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アルミホテル挾才店から新羅免税店までの距離は27kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 466
    }
}